\SetupExSheets{questions-totoc=true,questions-toc-level=subsubsection}
\chapter{Einführung}
\SetupExSheets{use-sections=1}
\section{Analytische Werkzeug}
\SetupExSheets{use-subsections=12}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elektromagnetische Felder}
\SetupExSheets{use-sections=2}
\section{Globale und Lokale Eigenschaften}
\SetupExSheets{use-subsections=21}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Die Feldgleichungen in Sonderfällen}
\SetupExSheets{use-subsections=22}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Energie und Impuls}
\SetupExSheets{use-subsections=23}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Statische und Stationäre Felder}
\SetupExSheets{use-sections=3}
\section{Elektrostatik und Quasi-Elektrostatik}
\SetupExSheets{use-subsections=31}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Spezielle elektrostatsische Felder}
\SetupExSheets{use-subsections=32}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Relaxion und Konvektion elektrischer Ladungen}
\SetupExSheets{use-subsections=33}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Stationäre Magnetfelder}
\SetupExSheets{use-subsections=34}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Spezielle stationäre Magnetfelder}
\SetupExSheets{use-subsections=35}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Induktionserscheinungen}
\SetupExSheets{use-sections=4}
\section{Quasistationäre Felder}
\SetupExSheets{use-subsections=41}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Diffusion magnetischer Felder}
\SetupExSheets{use-subsections=42}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elektromagnetische Welllen}
\SetupExSheets{use-sections=5}
\section{Grundgleichungen und Potentiale}
\SetupExSheets{use-subsections=51}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Typen von Wellen}
\SetupExSheets{use-subsections=52}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Wellen auf Doppelleitungen}
\SetupExSheets{use-subsections=53}
\input{./conf/tmp/input.tex}
